廣傳俾大陸人：湖北人被香港暴徒打到殘廢

「湖北同乡：香港暴徒特别凶残，咱们很多人被打得半死，情况特别危急！同乡们还是到北京就诊保命吧，国家会保护我们」

1

2

3

有用咩?

4

香港醫療世界第一
仲可以醫好先比錢

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

你on9? 免費仲可以打9你呀 分分中緊火起上黎姦埋都無事

殘廢同病死
支那人表示，大大力打啦

武漢人係香港會俾暴徒打，人向左嚟嘅快啲去警署備案先

係中國醫等死
黎香港醫 俾香港暴徒打半死 重留到條命
條橋唔係好得喎 巴打

要有相!

試下冇壞

歡迎加鹽加醋加圖加片

無L用，佢哋賤過地底泥，又自L私，關乎到自己條命，佢只會說:沒事兒，被打一頓還可到醫院治病，值！
佢佢哋天生犯賤，口裡不一，只要保到命，打L完佢仲會笑笑口多謝你手下留情！